「佐敦封區」阻夫見癌妻最後一面

大批警察封閉佐敦吳松街、南京街、炮台街、甘肅街等地，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。今朝有婆婆致電電台節目，講述原本一家人本打算於今早4時01分駕車趕往醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻因佐敦被封區，不能離開，據說親人已離世；婆婆激動地控訴香城政府，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家今早駕車趕往港島區的醫院，為見患癌媳婦最後一面的途中，受「佐敦封區」影響，被困在佐敦吳松街，結果原本只需數十分鐘的車程，預計下星期一 (25號) 才能到達。

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》講述憾事，泣不成聲，並質問為何政府可以這麼自私，為了得到心目中想要的東西，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸支持『封區』的人，不要再封鎖其他地區，想一想自己的家人，不要被慫恿而搞事。」

香城政府

Source?

新會然?

哈哈哈無限bin c

問政府啦

香城電台

訓撚左6年半

Source:

幾戇鳩 唔封關但又封區都算
一個咁細既地方做埋啲支共對大城市做既野
明明封街/幾棟野就可以 係度懶認真咁

慘

又晴報作文

似你係新會員喎屌你老母閪
開PO無圖無LINK學乜撚野人開PO呀
做壞規舉仲學人聲大夾惡

又律敦治？

你柒左啦懵撚 ... 縮返埋啦 ...

去唔切律敦治醫院

呢個post應該分到好多pr打手同新會然

屌ON9當有趣

55. noted.

你知咩事未

又黎

港島區的律敦治醫院

多舊魚呀你，多左幾舊

大肚婆都去醫院受阻

陳肇始去左邊

律敦治？

點解鑊鑊都有呢啲新聞封得果兩日
都唔知係咪老吹

生bb版

你真係縮返入老母既閪先啦

好少人可以柒兩次

下星期一 (25號) 才能到達

最衰都係佔敦

難分真與假

On9 比你見到又點， 就可以阻止老婆唔洗死？ 同埋都就快走點解唔係24小時陪住佢呢， 刁民！

律敦治醫院婦產科

柒左一鑊唔夠 係要再沖出嚟柒

律敦治婦產科？

係咪偷咗人AC 最近先上連登
比番個AC人啦五毛警犬

唉，點解政府咁自私，你唔係高官個腦出現問題

佔中潮文

樓上一班新會然同真心膠

黨政府害死人

師兄 潮文來

其實佔中都14年，都6年前

高登都變連登，小六都變dse，中三都變大學畢業，唔知都唔怪得佢

但真係幾好笑

改得唔似

我已經分唔到班友係真心膠定扮假膠

由佔中到黎明行動不嬲都有左報咁作故嫁啦

岩岩黎香港定點

第一次睇？

十分鐘車程變左三日先去到
化都灰埋啦

笑4

封區我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望政府放低你們的自私，封區可否到其他地方封？

幾時有大肚婆

一日最衰都係...

慘呀

作呢篇文章既人無申請版權

笑撚死

又binc好多新會然呀呢度

支持封區死全家

故仔既野, 聽下好啦

唔係新會然就係 善忘既人

記成世呀

bin c

係都伊利沙伯醫院啦

push

唔記得左標題
我睇個版本係話律治醫院無婦產科
但呢篇搵唔到
篇野係咪有好多個版本

政府好撚仆街，反封區，保民生

你勁柒

diu

一陣正苦又出新聞稿澄清

唔係
好有印象
不過一時醒唔起
之後已fc

好慘

視像見面咪得

慘 柒到咁應以後點做人

好柒呀

剩係pr同新會員已經差好遠啦 你點分

陳姑娘

大家冷靜唔好推

結果原本只需數十分鐘的車程，預計下星期一 (25號) 才能到達。

on9

抵死啦，一早講咗會封區，唔出定黎先

新會然真係唔會知
利：新會然

結果原本只需數十分鐘的車程，預計下星期一 (25號) 才能到達。

笑到仆街

係知既見到個橋段都估到講緊咩啦，仲扮

重有生bb版呢

一對個wor

媽 好柒呀

港共一啲逆向思維都冇，可以送個患癌妻去佢哋屋企㗎嘛

原本只需數十分鐘的車程，預計下星期一 (25號) 才能到達。

呢條肥仔真係唔識喔

屌. 星期5全日放晒風比你走 你都唔走 講閪咩
唔睇新聞 有咩好嘈?

雙重認證

好多真心

🤣

你要處理疫情 我支持
但封我屋企就係唔啱

全block，點解要分

新會然請善用香港網絡大典

靚改

又一個

其實啲潮文post根本就係智力測試
就算未睇過見到啲行文都已經知唔對路

01記者

封佐敦我是十分支持的，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到伊利沙白醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望陳局長放棄你的自私，封區你們可否到其他區慢慢封？

等睇大肚婆要生

最衰都係佔中

訓左幾耐

你真係on9得可以

你呢鋪出名了

佐敦封路去唔到律敦治

改做QE 啦

啱啱等緊呢篇

咁點生仔

哭左

戇鳩仔
衝出嚟柒

又一個弱智仔

好心你唔好沖出黎柒..

好多新會然

你柒咗㗎啦..不如潛水啦

佔中潮文都未睇過
新會然係咪岩岩升中學

你未做過新會員？

好多人佔中都未出世

大批警察封閉佐敦吳松街、南京街、炮台街、甘肅街等地，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。今朝有連登仔致電電台節目，講述原本一家人本打算於今早4時01分上網睇潮文的最後一面，卻因佐敦被封區，不能上網，據說睇唔到潮文的原版；連登仔激動地控訴香城政府，令他被連登仔笑佢死on9新會員，說到憾事，泣不成聲。

封左D區又唔見佢封埋油尖旺D酒店

咁都有得算

真參膠太多

擺明同緊我地講
要封要鎖都由正苦話事

好
block得

直必腸

Ching我撐你呀
潮文都有網典做source啦

冷血港共政府 冷血黑警

俾碌蕉佢含新會然 新會然

我做過手術，我自己應該唔會全身麻醉剝牙，因為已經好蠢同無記性。

好慘慘
政府衰啦

明明立法會冇曬反對派...點解會搞成咁

「我想勸支持『封區』的人，不要再封鎖其他地區，想一想自己的家人，不要被慫恿而搞事。」

邊個搞事就犯國安法

笑下咪算 又block
幾時block晒所有新會然

d回億返曬來

知道老公就死又明知就封城都唔走定先
抵啦

唔敢睇

屌

柒頭

又撚班五毛

係佔佐

我做過新會員，但唔會係新會然

你真係柒撚到文字都形容唔到

點解無哂反對派都要攬炒小市民

開創意台啦認真

你隻死藍屍又柒一次

好撚柒

aiiiiiii

正野。下一篇可唔可以往死裏打

明知封就咪經果度啦

如無意外7年

愛侵力

天意 關人9事

上網搵下有幾難
呢個已經係潮文級

嘩屌你老母又可以屈落藍屍度

唔記得標題又可以屈落藍屍度屌你老母

我無認真睇過原文
只係知道大公報有篇文老作律孰治有產科

撚知原來係呢篇
篇文無講過癌症條友係婦科

還有黨

癲

有啲新意喎，今次寫QE

以其人之道 還治其人之身

又鞭

嗰區藍定黃多架
藍就真係無限pin

柒撚到

弱智都識上連登

最好整埋長輩圖

block下咪好 唔洗見到班傻西

柒左兩隻一早Blocked

正一特衰政府

5位數會然都柒到咁

屌

見你呢句笑咗出嚟

多左啦

係咪想步石頭佬後塵

感謝黃絲豬啦，防疫丫嘛

又binc

佐敦應該係QE

比保護衣佢哋著住出去，全程跟住，咁咪得，不過以正苦唔理港人生命嚟講，算了

死隻仔
柒頭